====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: De l ' intimité à l ' ouverture , avec la mise en œuvre d ' une gestion alternative des eaux pluviales , la présence d ' un mobilier ludique spécialement créé pour ce projet , et des jeux d ' eaux… ce sont de multiples attentions aux usages et à la vie du quartier , au climat lyonnais avec ses journées de chaleur étouffante , à la sécurité des espaces et aux facilités de gestion pour les services de la Ville .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

